［ 4月新番 ］進撃の巨人 Attack On Titan Season 3 Part.2 ( 3 )

歷經百年的時光，將人類與外側世界隔開的牆壁。在牆壁的另一側，似乎有前所未見的世界延伸開來。火焰之水、冰之大地、砂之雪原……。記載在書中的，儘是些激發少年探究心的文字。在時間流轉，牆壁被巨人毀壞的現在，人類正一步步接近世界的真相。巨人的真實身份是什麼？為何牆壁中會埋著巨人？巨人化的艾連·葉卡所持有的「坐標」之力是？以及，希絲特莉亞·雷斯究竟知道這個世界的什麼事情？在艾連等 104 期兵的加入下，建立新體制的里維班。最強最惡的敵人，阻攔在開始行動的他們面前。

STAFF
原作：諫山創（別冊少年Magazine連載／講談社）
總監督：荒木哲郎
監督：肥塚正史
系列構成：小林靖子
角色設計：淺野恭司
音樂：澤野弘之
動畫製作：WIT STUDIO

CAST
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人

PV

Post (1)

Post (2)

頭先個post唔小心劇透咗
對唔住各位

一打接實

你又有睇

曲線劇透

一時太興奮

好期待下一集

路過G持你

係咪聽日先有得睇

今晚十一點十分有直播
但係未搵到link

熟肉唔係delay咩

今晚NHK生肉嚟

讓No.2弗洛克出場啦!!!依個時期既弗洛克仲係好無私好敢言

今晚2點睇熟肉期待左好耐的一集

熟肉好似會延遲

屌唔記得呢度係動畫…sorry
當我無問過

笑撚死

動畫撚真係咪入黎
成堆劇透扮討論

又花式劇透

個位巴打應該真心入錯po
佢有去返漫畫po問

官方畫師宣傳圖

LM

新post lm

條撚準備

大概今晚幾點有熟肉?

今晚應該唔會有

Show Blocked User - opwfbac

你班劇透賤種用下第2招啦

淨係識用"唔記得，問問題"呢D招方式

條撚準備

佢唔係有心嘅

幾時執

有冇live link

選右邊 外链数据3/4线

thanks

Thanks

備用

之前見台灣個邊講要星期一 下午先會有熟肉

建立資料庫連線時發生錯誤?

搖撚準備

正，好撚清

好lag

正

我屌你老母 貝爾托特

lag 左2次 要f5 miss左d

呢集睇完真係勁down

屌你老母

一集搞掂晒三隻

阿爾敏

啲音樂好怪
呢季個音響監督做咩事

好撚正呀屌

同意 完全唔係以前d風格

正撚到仆街

終於有新音樂
今集啲動作戲
不過啲作畫⋯唔識講，靚既好靚，崩既又崩到好奇怪

果然真係唔係好夠人作畫

依2日假煲番晒2 3季 見有人講起音樂
有冇人知SEASON 2 第12集 有首歌LA LA LA 咁樣既 係咩歌名

原來出左part2
一次過睇晒4集 痴線死晒
依套野d角色性格真係set得好好
團長一人到黑西面 貝爾托特個轉變都唔錯
如果兵長打獸巨死撚埋真係唔睇

亞妮重有冇機會見得返？

Lm

熟肉等邊度最快？

延後到星期一晏晝 1點鐘 中文區算好 歐美好似延到星期三

thx 咩事延後?

有冇高清生肉

阿拉伯/西文 連續兩個禮拜偷跑 海外自己作死

求其search下都搵到啦 32:31

我估唔到兩個高潮位都同一集做

其實係3個高潮位
但真係好撚正, 好撚爽

你指萊納個度？

上集已經出左黎啦仲好多對白TIM

偷跑狗累事

( Show Blocked User - money4me )

miss左有冇人知道有冇得睇返生肉

生肉

attack on d

第二季啲畫風最正

貝爾托特
點解你會輸

動畫黨睇左生肉
可唔可以簡單講阿爾敏 同 艾綸 個計劃係咩？

阿爾敏做餌等超佢燒晒佢D肌肉,之後艾倫再用人形斬柒超佢

佯攻
阿爾敏頂住bbq 艾撚金蟬脫殼殺超巨

兵長一野隊落獸巨個口度個幕，忍唔住掩埋自己個嘴

會唔會做多咗

兵長斬柒猿巨果下爽到

有冇人知憲兵臨死前想講乜
幾鐘意佢 無主角光環既艾撚

佢諗緊舊時個partner希琪做緊乜, 應該仲訓緊教
個畫面其實太亂佢連自己做緊咩都唔知, 只慨嘆自己咁就要去死.

幾時有eng sub食住先

劇透狗死全家

幾時有eng sub

邊到最快有熟肉 dilidili要百度網盤我整唔到

同埋dilidili線上看係1080p?

好似延遲 聽朝先啦

～8小時後

班仆街偷跑狗偷跑一集咪算囉，第二集開始連續三集偷跑，而家搞撚到我臨訓前都冇得睇54屌你老母

兵長阿明

原來生肉意思係無翻譯

作畫真係無以前咁正，唉⋯

兵長同其他調查兵真係完全喺唔同層次，單殺戰線裡面所有巨人，sm猿巨。另一邊畀猿巨秒嘅萊納要五抽一先搞掂。

已經算好好，你睇下另一邊嘅第二季一拳

有中文未

今集有第二季水準啦

delay牙

瞓啦 ～8小時後先有

點解既

點解諌山連河童頭個幕都可以寫得咁好好

呢到聲優都好加分
冇諗過係咁演

巴打動畫黨都識防劇透
我呢啲漫畫黨無地自容

因為前排班仆街阿拉伯代理偷跑 仲要連續三集咁偷跑 有集直頭早一日已經有

點樣整防劇透？

四層[member][/member ]

無諗過今集仲喊得多過上一集，特別作為漫畫撚，一講望海已經停唔到

Btw兵長斬猿生頸做乜變咗星爆氣流斬同埋兩個係度叫個把聲唔知點解好好笑笑

跟足漫畫嘅話 15秒都唔知有冇

同對面個一拳超人第二季一樣⋯ 斬斬斬斬斬，好似係最新cut cost手法。

有冇1080p生肉 唔要dilidili 百度網盤

應該冇 兵長開咗無雙mode

spoiler alert

利申我都係動畫黨但早排真係頂唔順偷睇左後面少少：

本來最期待係動畫第三季Part2，但真係睇咗漫畫就對動畫有好高期望⋯

( Show Blocked User - お可愛いこと〜 )

Jm9.....

劇透狗真係好撚多 block極都有

幾時先有中字

諗住今日夜小小訓睇熟肉 真係....

生肉劇透

你真係無辜，講返今集劇情都搞成咁，動畫POST班人仲得啖笑過漫畫POST班唔翻睇但又走去問劇情既人

我都唔知點解咁都可以俾人屌劇透

我姑且唔提公然表明BLOCK你嗰件，有一件係專門以狙擊劇透撚自居架不過算啦，小學雞有小學雞玩法，你有你賽後心得，冇相干

始終都係睇漫畫感動d

點解出720p 出1080p花多好多時間咩

好

今個禮拜有？ 熟出左未？？

上一集嚟

動漫花園有最新啦

唔見嘅 第六集？ 求link

今日出第5wor

求Link

上邊咪岩 你試多次

得720p

唔該

有冇線上熟肉

氣氛上集好D,
今集就多動作場面

收貨

星爆氣流斬

而家先知原來armin咁大隻

Armin 好勇敢...唔怕死

呢幾集都睇到好心up

雖然好耐之前比人劇透左阿爾敏同團長會死
估唔到係因為咁
真係好勇啊

兵長個星爆氣流斬真係

好撚好笑
但其實已經畫得幾流暢
起碼唔會斬斬下飛左去第到

今集cls,明知結局但睇到最後得手果下叫左黎

配阿銀果個黎架嘛，點會唔好

燒雞，死左

係人畀人燒到得返肉都差唔多

呢集都崩就過分咗

嗰度我都睇到o咗咀

成個flow幾正，如果自己無睇過漫畫就好，應該仲震撼

幾鐘意佢用呢首比較悲壯

咪臭係
一味attention seeking，唔見上面負皮無人理咩

唔知有冇wow到

終於有得J kenny主題曲

Sor唔記得左係邊隻？比個名黎丁下

多劇透到唔敢追 post
而加有線上 link未

整體上其實係畫得唔錯
但某D位係有D崩

果封面
不要說 只要買

好似有

劇透狗用心良苦逼大家追漫畫

吉克把聲真係好撚正

有無 link

第一首就係，K2 (K Ni ,2既日文讀ni)

CLS 今集緊湊到 一集ko三隻巨
比劇透撚劇透多年嘅兵長怒斬獸巨可唔可以斬耐啲

好撚正呀今集

兩邊都戰力盡失咁濟
唔通要兩邊make deal停戰

龜頭

感都有人話崩
巴打平時睇開乜

54邊係上一集 用下腦啦

今集真係巨人動畫入面最正之一

究竟邊面先係正確正義
定係真係2邊都只係盲目亂打

貝仔上集講左啦

我望一望點解唔見佢
原來一早完全封鎖左真係冇撚錯
佢老母狗黎俾狗屌完生埋佢出黎狗改不了食屎

好撚靚

best 3我覺得係利維班滅團, 納萊自爆身份, 同今集

巨人post好多智障/劇透狗
次次入嚟都見到成堆blocked user

女王呢幕靚到

好正喎呢集
最鍾意口爆萊納
同埋艾倫終於殺到第二隻巨人

好耐末試過睇到咁熱血 到底最後支巨人針會打係邊個到

我真係一星期睇一集佢停左冇出動漫 我唔會入呢D post

你頭先唔係玩得好撚開心架咩！？

兵長斬馬嬲個到好型斬手盲眼斷腳黎多野切菜
完全係快佢一個八拍

嘩我屌你老味兵長型撚到

人類終極兵器

其實前面啲斬法都同原作一樣
係個星爆氣流斬唔同姐

有gif未？

我頂 咁就犧牲左

漫畫畫梶裕貴個樣似好多

不過今集真係睇到眼濕濕

今季有幾多集？

硬化能力係咪變咗公廁
唔再係女巨人獨有能力

好cute
睇漫畫嗰陣完全冇留意

阿爾敏對超巨果一段Epic music 叫咩名？大慨18:20

從來冇話過係女巨獨有

龜頭人

神作係咪已經當之無慚

箂納零貢獻

如果你話part2嘅話12 (好似係)

今集終於畫得岩吉克D肌肉,上一季畫到佢好似劫後重生咁
萊納比人炸

唔係好記得漫畫有冇畫獸巨比人人斬到變肉塊,兵長對獸巨果幕OK

萊納 嗰頭先復原完 依頭又俾人炸

今集真心好睇.

勝利係要付出代價.

萊納個光頭樣好撚搞笑

佢以為條女仲瞓緊
之後先show返條女一路擔心緊龜頭

感覺上佢本人仲坦過隻鎧巨

全季22集 第1 part 做咗12 所以第2 part 得10集
而家啱啱好一半

留個名
等比人透

神谷浩史配呢句真係配得超好

仲諗緊邊個龜頭人

冇野好講，見到漫畫兩隻字就發惡block人，根本就乜人諗乜野

今集之後邊個敢話巨人角色冇成長如果係之前既艾撚一定反對咗

佢算係咁，當初背叛憲兵幫手政變，到最後加入埋調查兵團犧牲自己，怯都冇怯過

Between好掛住以前軟弱既貝爾托7

神谷配吉克俾人劫走之後個幕型到呢

依家睇返先見到armin條褲沒燒穿

現實嘅力量

艾倫最型真係呢次

唉屌你 兩個巨人換咁撚多人既命 睇到好心up獸巨仲要無事

睇漫畫我以為係燒到細佬都沒埋

thx巴打

佢飛過去個幕有少少奇怪
不過無傷大雅

喊死今集

真係好唔抵

所以我專登加快呢幕

已經無左理性啦佢應該想sm獸巨

兵長好撚型

之前兵長的抉擇打個隻奇行種都係咁
證明兵長真係好重視同伴

今集會唔會太正

發緊脾氣嘛
之前佢幫自己契妹契弟報仇都係喪斬
不過之前劃個星字出黎靚好多

死左好能多手腳牙

狂斬果幕太暗但都好好j

我對他發誓了！！！

乜原來吉克叫咗四隻去殺兵長咋
仲以為佢叫哂右邊全部巨人添

係囉係咪制作組偷懶淨係畫四隻
兵長表示得四隻輕鬆喇diu

即時型咗好多不過之前仲估係會播乜bgm，冇諗過製作組認為重心唔係斬巨人個到，而係阿明既犧牲上面

兵長每次怒斬巨人背後都係犧牲左好重要既人

好撚正今集

三個高潮喺晒一集
射到個mon濕晒喇

成個調查兵團死剩10個人都冇先換黎呢個戰果

仆街今集太撚正 要自己剪先

要犧牲先有得著
貫徹始終

廢事又話劇透

調查兵團的生命價值係有先後順序，明知係咁嘅都係埋一齊既笨蛋團隊就係我哋調查兵團

團長兵長甚至艾倫同韓吉既手下都貫徹咗呢個道理

咩事要畫佢
純玩野？

作者喜好 你當彩蛋啦

燒呀明嗰到覺得畫得好好

你之後仲會見到佢創哥好鐘意會呢啲

其實有鏡頭話佢得返一對刀片
不過得4隻衝過去又係hea啲既

搵4條蛋散殺兵長

個故事教訓猿生，企高地好地地，吹雞擺陣都唔好一字排開俾人當樹用

五年後一雪前恥

成集都高潮位 仲以為兵長打獸巨會講一集
阿爾敏死得好慘
過左5年終於知情原來係男人黎

Btw 依隻係咪艾倫少有殺既巨人 好唔慣佢殺巨人

DLLM 唔好笑

諗起依張圖

阿明今集嘅對白好配第二季OP

我覺得仲有得救
無理由咁重要既角色死都無特殊ed

兵長支針有無可能起死回生

個故事教訓猿生
呢一世都唔好挑釁阿卡曼

阿爾敏
今集真係好撚顛

唔得

作為坦佢已經表現得好好

團長都好重要

巨人就係咁勁

其實兵長當下應該即克幫自己打針食左佢先
或者點解唔事前搵人打定針
到時打完即克變身過黎食
而家俾人救返走,成個作戰死左咁多人最重要既戰利品都冇哂

wtf
打完針即變無腦巨wor 點控制

[/quote]

一陣變完無腦巨走去打艾撚佢地

兵長未啪針已經係巨人
一米六巨人

上B站睇完之後，覺得動畫組將全部人的心底話照讀晒出黎，搞到個節奏好尷尬⋯

點解萊納冇人記憶

左

ARMIN變左黑人姐 未死GE

個腦受到咁大震盪 冇咗記憶好正常

太想忠於原著 但係冇創哥表達得咁出色

唔係講左兵長身世啦咩？
同佢啊叔個時

但咩人先變到巨人好似未講

又係到借啲意劇透

王咪同Kenny講左?

又要重睇系列
kenny爺話俾kenny知阿卡曼洗唔到腦
王話俾kenny知冇王血變始祖都控制唔到巨人
that’s all so far

可以合理推論

艾爾文隊俾石ＫO都係痛一下
阿明咁樣俾人BBQ仲要靠自己意志頂住
真係睇多秒都覺得痛

BTW, 扮跌個下真係好好戲.

阿明真係堅持到最後. 用自己條命換戰果

慢慢燒到甩曬皮 好撚癲

咁都有得屌

團長死左以為呀明做團長.呀明死埋邊個做團長?

動畫表達阿明俾火燒
有迫力過漫畫, 好震撼

我無屌，我接受到但無咁正咁話囉

兵長想搵個兵幫佢打針俾佢食
唔通又控制到佢咩？

拋條半身金毛佬過去有幾難...

點解成日都錯過殺敵人既機會
一抆本體出黎就殺唔得咩

佢想善用吉克 復活返隨便一個同伴

而家偷雞唔成蝕渣米
不過冇計，講故唔好駁故

兵長都有私心希望團長仲在生
不過巨人d角色唔死通常只係活得再苦d

猿巨人比兵長斬開之下惱羞成怒

阿明死唔死都未到佢做架啦

阿明
睇過漫畫都唔係好頂得順

點解漢吉冇死到，明明同超大型巨人咁近

之前團長咪講咗下任係HANGE 囉

因為跳到個井到囉·

???

年幾前睇漫畫咁講好似，應該動畫之後有人問佢點解無事。

遲d會解, 唔好問, 如果唔係又會比人劇透

比任何人都要勇敢

漫畫有畫到出黎

艾倫既熟人 阿爾敏

下集兵長支巨人針應該要抉擇救邊個

OST試聽

屌，唔小心quote左

艾倫句可惡
翻睇真係有唔同感覺

係咁嫁

狗改不了吃屎

Ost未出，聽上面個preview係part2 shingekinokyojin

一唱一和

巨人POST傳統
高登到連登都係咁

今集癲撚左
好撚正

原本好投入去睇 但係有d位崩到笑左出聲

聽住OST打返個丁先

係咪得返今個season
有冇話有人接手

下唔係掛邊度聽返尼？

求呀明燒死時bgm

首bgm下月先公開發售，＃355度有試聽，第11首

同埋獸巨識控制巨人
應該即殺先啱

死左咁多人
打女巨人又係
打Reiner又係
咁多條人命只係好似螞蟻咁賤，一腳踩死
今次都俾人當target practice

唔該巴打

嚴格黎講，冇人比萊納殺過

今集只係得一個字 爽

阿爾敏燒到咁仲未死

接近由頭到尾俾人當狗咁撚

有冇人發覺第三張圖，有一下扮go pro POV 視覺，十足電影咁

萊納=一場交都無嬴過既痴線佬

呢個真
不過，調查兵團無佢識控制巨人既情報
而兵長亦唔係極醒既人，再加上救人心切。
一時判斷錯都無計

嬴過城牆的男人

淨係贏過城牆嘅痴線佬

唔知佢衝去撞門有沒踩死過

唔好話燒 咁高跌落黎
換轉其他角一早變左肉醬
根本就係主角威能

唔知有人講左未
今集有個彩蛋
車巨含走獸巨之後 衝去兵長嗰兩個巨人係用艾倫同米卡莎嘅聲優做原型
漫畫都係咁

城門

我記得漫畫個立體機動裝置無甩晒
果陣都重可以話條鋼繩幫手減速

睇返上季最尾果集鬼異ed會搵到小小端倪

呢啲撚樣通常就最撚大命

armin燒死個個bgm真係好好聽

到呢刻為止都接受唔到艾爾敏死咗
只希望呢一切都係值得

一嘢起條反骨仔出嚟

點解三笠用雷槍個陣無即時飛走
唔驚俾雷槍傷到

而家先知立體機動裝置個噴氣口可以左右郁

兵長型撚到

係咁j levi 斬獸巨果段

in阿卡曼we7s

今集真係癲撚到痴線
上集睇到好絕望，今集竟然咁樣反勝
但都係慘勝

呢集正到

你頭先玩得咁開心丫拿！！！！？？？？

真神作…無野好講

漫畫無架呢d位睇得岀wit 真心中意同投入去做今季巨人

漫畫之後仲撚型 放心

今集係漫畫第幾話？

萊納咁樣比人炸兩次，都幾硬淨

萊納完全冇威脅

82集+83集開頭少少

咁之前炸萊納用左好多人力物力，依家復活左，原來已經呆呆濟濟

一路睇reddit個巨人post正評夠唔夠上第一
諗深一層 連我英ofa vs afo呢啲on9戲都去到13k正評 都係唔好太介意
神作喺自己心中

有雷槍根本唔驚佢

好撚正 兵長返黎啦

佢到頭來都唔知發生咩事

好正
瘋狂loop兵長怒斬猿巨

子安配得好好，真係配到怕左兵長又黎唔切硬質化果種緊張

唉 WIT Studio你問心對唔對得住創哥
冇巨人第一季 你都唔會彈得起做霸權社啦
抄巨人整套甲鐵城 拖慢巨人第二季都算
屌你老母 巨人第三季part2呢啲高潮位
你同我將啲人手調撚哂去甲鐵城劇場版 算點撚樣?
睇吓甲鐵城段pv 直頭靚撚過巨人第一季
呢家第三季第二集喳 已經畫撚到成pat屎咁
靜畫又崩 動作戲又錯撚哂節奏
屌你老母!

bin樓主屍

人地認真睇姐 有啲唔重要既位真係有崩

女巨其實有咩特別能力
除左小範圍無差別控冇腦巨人之外

我覺得女巨人勁既地方淨係在於「阿尼」

屌 火化左姐未死既

作者喜好

呢家你叫我評第二集 我都會講番同一番話
唔使專登等呢集先拎出嚟

上集尾有埋Armin聲優

呢到應該搵人補刀，斬9萊納

咪係 個陣咁辛苦打完獸巨 仲要n隻15米「一齊」圍兵長個種絕望動畫完全消失左

因為支巨人針同埋為拎情報
佢地捉到任何一隻智慧巨都唔會咁快殺

識唔識架

熱脹冷縮

呢個位真係out of expect

神作

重音個下 好似一野轟落我個心到咁

有台主巨人

憑咩 logic錯哂

邊到 我想睇下

成集loop左n次

係

兵長殺第一隻巨人應該就係#

我想講我睇巨人第一次係totally lost track of time

完個下勁大聲「吓」左出黎
我以為淨係播到一半

兵團繼承順序韓吉（軍官）-》里維（士官長）-》？？？（如果前面兩個死曬可以叫兵團領導層死曬，仲可以講乜）

不過以諫山手筆就算咁都會係讓讓子做團長多過阿明

漫畫之後諫山仲畫左game of thrones啲角色做巨人

但其實我都覺得有啲美中不足

阿爾敏就燒死個陣 最尾個句 我覺得把聲應該「就黎冇氣咁」會better

瀕死狀態內心獨白仲咁精神 好奇怪

其實呢個都係諌山式趣味一種好似阿明扮女同艾倫耶格飛咗上天咁

讓讓子其實啱做駐紮/憲兵團長多過調查兵團團長
佢嘅定位係最勁嘅普通人+批判癲佬s嘅思維+重視人命
做唔到艾爾文個位
不過都冇人做到艾爾文呢個level

阿明係聰明 但始終領導能力同大局觀都唔夠

巨人討論post上到熱門 好感動

IMDb 成千人評分 仲keep到10/10
今集真係好撚癲

畫左邊個?唔記得左

好似有龍母

Search attack on Titan game of thrones 就有 （好似唔會劇透）
畫左成排 最記得有Tyrion 同Margaery

有個好靚仔，有個女好樣衰WO

連侵侵都有 好撚抵死

season2有隻都好似

米莎加真人咁靚，畫就樣衰左

當初真係睇到嘩嘩聲

呢個係最大疑團

重現番兵長招車輪斬就正

剩係睇動畫表示
屌你老母 以後唔入黎

最撚驚之後插水

睇埋漫畫就唔使驚了

阿妮同托7都有殺過啲調查兵，萊納真係得啖笑

貝爾托特都係可憐人，下集要死了，自小被瑪萊洗腦同培育成戰爭兵器去殺自己族人

哇屌 呢家咩事

人型化萊納之前躲入牆俾人發現後都殺咗一個

今集太神，我諗十個漫畫撚十個都期待緊今集

臨尾仲要比人口爆

下集萊納都要死啦唉，但係開咗布朗族呢條劇情支線
萊納變光頭嘅能力唔知會唔會出現喺莎夏到

邊2段,我都唔記得

呢對第一話就出場，整個故事既開端既巨人
應該到生命盡頭啦？
之前我幾憎呢對孖寶，但依家我覺得佢地幾可憐

係
下集吉克同米卡莎會好多火花
同12集片尾有關
主要係諗緊萊納可唔可以分一半畀莎夏同韓吉食
因為畀獸巨伏擊

兵長嗰幕上季都出咗一半啦

我係動畫撚嘅話一定好撚震撼
俾滿分好正路
最緊要係之後一集比一集震撼

食藥啦

點解咁多人負評，我仲以為依度嗰個都係漫畫黨添

賤撚到

呢個動畫po嚟 咪撚再劇透啦
唔好expect咁多人會知獸巨捉哂萊納貝托啲女親屬 要用座標解鎖佢地個貞操鎖

今次真係想買，愈來愈正。

支持佢地繼續出動畫都好 唔好cut

之前係日本買左第一隻ost 想搵第2隻都冇了

用政府派個4000 all in BD+OST

DLLM

屌我老母，唔記得加密

前面仲有個傻西來乜乜屌人地捉劇透 宜家D人開始直接劇透 開心啦

好彩睇左漫畫唔怕

團長唔係斷承咗鎧巨無死到咩

屌佢講啲唔講啲 團長係喺隻四腳巨人度拎支針變奇行種
之後衝去地下室個時 畀個房啲野搞死wor
再講就講埋地下室了 算

宜家啲劇透黨手法真係層出不窮
好彩睇晒漫畫

佢咁撚鍾意爆 一次過講多啲囉
on99 搞串個party

大家唔駛理我之前啲發言，其實全部都係我自己9up，團長其實係艾爾敏親生老豆，睇佢哋眼睛同頭髮就知，巨人之王戰錘巨人就係佢，終極大boss，佢既最終目的係要消滅世界上一半人囗

呢家先嚟扮假膠有撚用咩
係人都知鎧巨同韓吉最後點啦

進擊的巨人

Season 3 Part.2

點解中間箂納會變左光頭？

伏筆嚟

上兩集比雷槍炸爆咗個頭

上集人地頭都爆埋 啱啱先生返出黎 有個鼻都算係咁

萊納最後真係死得好慘啊，俾變成巨人既韓吉活活咬死，臨死前都見唔到自己故鄉，好傷心

變咗一拳超人終於唔洗做沙包

剪咗頭髮

其實阿尼個水晶假象黎，阿尼係地下室做final boss等人黎

日亞買啦

屌
莎夏傷到咁
會唔會係佢食咗托柒架

阿爾敏居然會死

真係估唔到,仲諗住主角之一

燒好似係最痛

same 雖然係英勇戰死

想喊睇到

cls

好快燒壞啲sensory nerve

艾倫係主角，就死，變巨人番生
阿爾敏係主角，死咗，

冇啦 人死嘅話點會復生
無圖=真係無圖
有圖=一張圖
就係咁大分別

睇咗漫畫都好心up

有冇兵長星爆氣流斬獸巨嘅gif

#275

巨人神在主角都可以死

艾倫拖緊bertolt去armin條焦屍果到個語音開始變

要面對殘酷既現實 世界都係你敵人果種感覺

好正

依度有幾多人冇睇漫畫架
我睇完上面都中左招
不過巨人故事太複雜 勁撚多野未解釋
D人成日爆邊個邊個係巨人真係好膚淺
Enjoy個劇情推進 爆邊個死左冇意思 依套野已經assume晒人人可以死 人人可以復活
你以為好似劇透ironman死左個影響？

endgame 劇透?

今集真作神作

萊納依幕就咁睇好似由光頭生返頭髮咁

初頭睇佢地做訓練兵守城個陣，艾倫一下就俾巨人收咗皮真係睇到呆咗 原來世界可以咁殘酷唔係你有士氣有勇氣就可以贏贏

冇睇漫畫但我估下先
係米阿爾敏比人打針變巨人再食左超大巨
最後繼承左佢去復活
利申真係冇睇 純估

死咗啦

今集係咪動畫到宜家 整體黎講最屈嘅一集

開頭兵團慘死 兵長打獸巨果到作畫屈 到同reiner打果段叫做冇咁爆 最後到armin果段極煽情 利申漫畫黨但 armin講代替我看到海果句 加埋音樂起真係喊左陣 果個位睇多幾次都仲係好激動

除左懷仔仲有邊個咁可以生存到到

漫畫撚表示一聽到話起身喇，我哋去望海已經眼濕曬

如果殺咗會點？
巨人之力會去邊個？

呢個問題黎緊最尾個兩三集會講

下集內訌？

邊個黎

吓咁sad？可唔可以講多少少？

咁想知不如去睇漫畫

退群啦 ching

做到呢度終於可以講出黎，
動畫s3 part2開始我就忍唔住一口氣追晒全部漫畫，
因為好想知個結果係點

呢一戰真係超撚慘烈，
獸巨果邊理論上兵長應該差不多可以1個打晒，
但受地型限制無進攻手段，
要靠一炮過消耗晒所有僅存兵力黎一下逆轉
另一邊本來預左大量兵力，新兵器加艾倫巨黎打鎧巨，
點解佢咁都死唔去仲要回復埋，
兵力比原先更少既情況下仲要黎多隻超巨，
你點估得到竟然仲可以用戰術黎一次過贏晒3隻
代價超撚慘烈，但真係超撚精彩

雖然我知道左後面既劇情，
但主觀地我都仍然好撚憎貝托，尤其佢呢一刻心裡已經好肯定一定要係呢度殺死晒呢班同佢生活左3年，無害過自己，對自己完全信任既戰友，
牆內人角度我得罪你啲乜野？又無害過人，
但你老母5年前爆門開始一路殺既都係無辜既人

上兩集佢自爆自咪講過，無人犯錯，只係因為世界就係咁殘酷

收皮啦on9仔

今集一出，推post快左好多

屌你老尾戇鳩仔多到呢

冇最尾星爆氣流斬個scene

IMDb 已經五千幾vote，依然 10/10

憎個虛擬人物你都幾ON9

如果照你道理，你要應該憎埋艾倫

仲要有死者張大頭照

中學雞？
好撚尷

唔好怪層主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

今日先星期二，漫畫又要等多個幾禮拜，已經覺得難捱
想像唔到動畫播完，漫畫結局之後會空虛成點

已經討論緊係咪Greatest of all time

竟然咁多人比1分，係咪haters

其實算正常 啲人一係俾10 一係俾1 好少人會俾中間嗰啲數

Part 2 真係好好睇
利伸 冇睇過漫畫

下乜原來係咁, 我真係唔識架唔好介意,
可唔可以指教下應該咩睇法先唔ON9?

我冇輸到 因為我冇逃走

鬼佬好似好LIKE呢套

未睇過 諗住由第一季追返 見評價唔錯

癡撚線

燒到千幾度

你就好 動畫由頭睇到尾可以超震撼

第一季完左已經忍唔住睇左漫畫

下 真係死左
咁漫畫唔係話佢變超巨咩
動畫同漫畫有唔同?

高招

花式劇透
又可以block多一件柒頭

超大巨附近真係黃/黃白色慢慢去到最外圍既紅色

但點阿爾敏身上係藍白/藍?
因為有阿爾敏本人做燃料 所以比熱源更熱?

Carbonarmin

條繩燒到二千幾度先熔都幾勁

高質兵團

阿爾敏個人半燒焦，再喺50米掉落地都未散啦

BLOCK左佢就唔ON9

變左9.8喇

#585 接唔接受到

你個名

唔知Yumir仲會唔會出場

想知女巨人點
[member]x4 劇透

搞錯呀

#1

我個名今集都好型

真係神作

啲巨人fans通街吹奏 然後有班仆街專登畀1分

真係好型

第3季剩返5話
應該會做到漫畫90話完
漫畫先岩岩出到117
第4季應該有排等
起碼都要返2-3年先有

重要唔知下季（有既話）係邊個做

JC Staff

漫話撚表示知道劇情睇一樣震撼
一播bgm 起晒雞皮

如果有第二季既作畫就絕對毋庸置疑
利申啱啱睇左第唔知十幾次第二季自爆個集，都係會起雞皮

睇完54忍唔住入黎
armin好慘 但呢個死法已經係最適合佢
仲要朋友都係身邊

人地睇得投入都話人on9

條褲同靴都仲係到 啲物料邊到搵

我唔係話佢喎 我地係咪講緊同一個人架

我quote呢個thread屌上面個傻仔jer

姐係你覆緊某個我block左既人?

我係咁

新人留名
兵長真係好撚型
但係見到隻獸巨俾人咬走咗嗰下
佢個樣好心up
佢誓死追隨嘅團長為咗俾佢殺到獸巨
甘願走咗上最前線
仲可能犧牲咗
結果佢完成唔到最後嘅任務
嗰幾句真係好心酸

s2果時就係睇動畫睇左2-3集, 俾動畫post d人透到我頂唔順
跟住去左追漫畫

係youtube睇巨人片已經好易劇透
標題又係，comment又係
最中意係下面rip邊個邊個
不過巨人呢套野比人透左邊個係巨人邊個會死都仲係比佢嚇親

個個乜鳩他她TV 真係好ON9
係片頭放劇透注意 但係用個標題劇透

半燒焦 唔係燒到變Carbonarmin啦咩

Well-done左

果段係心裡面唸,唔係用口講既
佢鐘意用團長把聲黎唸都得嫁

鬼知你有無block

總之我講緊#561些分易呢墳

咁多舊人死左 已經唔再係熟悉的巨人
以後都無左阿明

可能對女巨人係第一次用爆旋陀螺個時一睇到係嘩 cls兵長
今次對猿巨再做爆旋陀螺無咁大沖擊

推 漫畫黨入

無知一問
Armin最尾頂唔撚緊之後點樣落地
正路個到都五十幾米高
佢個時又控制唔到裝置
艾倫又斬緊超巨

不解之謎
要估咪有氣流緩衝

呢啲唔好探討啦
大把反物理現象啦巨人
用立體機動裝置飛既速度咁快，冇減速下一野衝去塊牆度都可以冇損冇傷咁停係塊牆度啦
同埋用立體機動裝置加速嗰陣正常都chok斷條腰

韓吉王城戰十幾米撞柱跌落地都未死 何況主角團armin
巨人套野入面好少有跌死呢樣野。。。

動漫角色打開既幾十米對外撞柱、撞牆、撞地既唔會有事，被撞既位會凹(例子不能盡錄)
冇打開既撻一撻都斷骨(雷斯俾女王撻生魚)
設定黎，冇得拗

兵長s2 全速飛入間酒吧都未斷腳

你啱
睇住里維比kenny追個陣咁樣一諗就覺得里維好撚勁

唔係s3ep1咩

聽住eren獨白 再到播ed d歌詞 真係...
Ending full version 好好聽 好鐘意第二段part A

有無人睇完今集對呀明改哂觀
依家勁鍾意佢

由s1開始被，艾倫剛被發現係巨人，被成堆兵圍住都夠膽企出黎保住艾倫，已經知佢有勇有謀

勇者 當之無愧

之前都覺得個衝力應該穿過間酒吧

我喺第二度睇到話下季有機會腰斬/轉制作組
唔係真下話

WIT好似唔做

GG
巨人末落

imbd評分

db

做得好好

我lunch睇完到而家都仲激動緊

其實巨人似美劇多過正常動漫

R.I.P.

艾倫，我哋去望海喇

d劇情唔係世界都知架咩

咩係解放戰??
邊邊解放邊邊????
兵長已死

有人忍住唔睇漫畫
就係為咗有動畫個體驗

咁都忍得, 屎都食得啦

你理得人？
入得動畫po就咪大聲講漫畫啦

屌 禁少左下

佢真係寫得好好，本身睇漫畫都唔明無啦啦加個柒頭落去做乜，到佢俾猿生打中個下先明諫山原來想用佢寫存在主義，無論你幾有大志幾有理想，俾子彈打中之後都係毫無意義，而且戰場唔係勇敢（佢）或者細膽（啡毛）既人是但一種可以生存到，生存到只不過係好運

諫山只係用咗佢臨死個三句將佢立體咗，都將佢呢段變得好耐忘記到仲帶出埋希琪其實係好在意佢

彩你d低端兒登有味

咁你咪死返去高登囉
成隻狗咁賴死唔走

見你覆咪串下你班低端
放心, 我唔係你班低端之一, 所以好少上

你有幾撚高質呀
fg50k 30cm 單手游出公海 會考30分 幾層太古城?

下集播得嚟 漫畫又有更新了

得啦得啦 明架啦
返出去啦

尋日睇嗰時真係忍唔住笑撚咗出嚟，原本係一個日耳曼血統壯漢嘅樣，變撚咗徐錦江龜頭咁

形容得好好

最後我自己剪咗

又多個

睇咗好多次,每次都睇到眼濕濕

巨人抄刀劍吧

快撚過桐狗48763

可唔可以剪埋光頭仔救沙夏果下
幾鍾意

好撚正

( Show Blocked User - 短髮控 )

好彩一早block咗條傻鳩
佢又做咩

痛了

今集幾好睇

又特效大放送

agger 抄都唔好抄咁勁 桐人世一

今集實在太正，睇到眼濕濕

Diu笑撚死

完全一樣，睇漫畫無feel
睇動畫.......

本身好期待今集斬獸巨
點知比我相像中無咁震撼
超越唔到大樹森林打女巨人個part
大樹森林成part正撚到
同埋今集明明有好多位可以放bgm又無放
搞到明明係成季最多高潮位個part都突出唔到

如果最後星爆斬變成劃星咁會唔會好型啲

其實成個第三季part2啲bgm都配得奇撚怪怪
聽多幾次會好聽咗

睇到兵長差d 射左

都係要兩個拍埋一齊好d

我覺得係專登揀d無咁搶戲嘅BGM。同埋d作畫真係大神級，第一次睇只會望住畫面O曬嘴。返睇幾次後，留意返BGM就會feel到其實好match個氣氛。

覺得part2 d bgm爭咁d
同第2季比仲係爭d

我都覺女巨戰鬥畫面爽好多同個BGM夾到痴線
BGM前奏配合兵長慢動作持刀換姿勢
營造緊張氣氛
之後快速斬巨人爽快感爆出嚟
擺明用心鋪排

反而今集加個星爆斬我覺得做多左
我覺得今集漫畫正D
不過見咁多人覺得今集動畫正係好事

利申：有D話數動畫係好過漫畫,例如旁觀者個集ED神插入,但漫畫都有D好過動畫

斬超巨果陣既水底effect唔錯
睇到呢幕死而無憾

星爆斬似係想加戲又唔知點加
跟漫畫又好似斬得唔夠喉

講真呢家睇巨人動畫同漫畫已經係我生存目的之一

唔知點解...最後比車巨救走好似DIO停止時間去架的士到走佬咁

唔係well done咁簡單

同pt1都有距離tim啦
揀既曲其實唔錯但總係tune得唔夠出
希望bd版可以執返靚

因為承太郎追唔到

配返attack on titan/ iseebiggirlT:T/ vogel 唔識串 咪好

上part女王撻老豆、雷斯巨人、Kenny出場呢幾首都全部新曲，但都tune得好出色，重有上面巴打講既旁觀者ed插入
不過重有下半季可以好好期待

啱啱睇咗今集，黐線！一路睇緊張到心跳加速，兩邊戰線都好刺激。
犧牲咗咁多人先打低吉克，結果功虧一簣。
阿爾敏-->炭爾敏

其實打女巨個part同獸巨係漫畫都係畫差唔多頁數
但動畫表現出黎既野已經差好遠
新兵自殺式送死,兵長斬獸巨,獸巨比車力救走 無腦巨圍兵長個個無力感,armin比熱風吹死唔放手,阿撚對應返頭幾集斬超巨
呢集好多位可以放巨人最常用個幾首BGM黎營造氣氛都無放到
今集BGM落得最好個part係armin自白話如果計劃成功佢就無得望海同埋佢比熱風燒到黑炭話阿撚會代佢望海

點解兵長唔即刻斬死獸之巨人
利申 動畫黨

我個人感覺都係漫畫震撼D...燒完變炭之後等1個月...
漫畫第一頁就艾倫回憶...問艾爾敏叫咩名..
下頁就大幅寫"這位勇者的名字是 艾爾敏.阿爾雷特"
呢一刻先係最震撼人心 (漫畫83回)

咁你要睇多次..佢有即刻講

其實漫畫黨可唔可以唔好再劇透
又或者唔好再on99話會唔會做到邊，邊個RIP

我係動畫黨既話真係好無癮

係喎

團長個計劃計漏左車巨都幾搵戲黎做
又話分析到佢係有意識 但又唔做低埋佢先

去執緊石頭，唔記得左佢

結果all in failed

荒木哲郎
2011年 罪惡王冠（導演）

2013年 進擊的巨人（導演）
2017年 進擊的巨人Season 2（總導演）
2018年 進擊的巨人Season 3（總導演）

DIO最大戰果
三個jojo衝埋嚟搞掂咗兩件

動同漫兩邊都有睇 但係佢d劇情順序有d唔同
搞到有d亂
想問下第二季大概講咩 懶得重睇

神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀神作呀 係神作呀

我覺得荒木勁在商業戲嘅分鏡同演出 而且有視覺衝擊力不過一hi親劇本就唔掂 王之力同埋甲鐵城TV 都有大河內孭鑊 但甲鐵城電影版劇本係荒木寫證明其實隻鑊唔應該由大河內食晒

特登扔唔中GIOGIO

自己搵第二季劇情回顧仲快喇

今集好睇到射到

係兵長留左猿巨活口先令到車力有機可乘

仲有今集凌空成個身拗返轉頭

團長同獸巨既配音真係承太郎同dio

創哥已經玩盡漫畫呢個媒介

真係估唔到識爬果只巨人竟然……

下集原畫 可能有劇透

屌 啲fans自己畫
冇野了

上星期知道獸巨配音係DIO
今個星期知道原來團長配音係承太郎

點解佢咁後生但好似有咁多人生閱歷

今集Marlo轉咗逢坂良太配音，唔係杉田，所以得返兩個jojo。

好似話係製作組搞錯咗
把聲都係杉神黎

聽講細個係被欺凌過，所以比同齡人成熟

殺左要食埋佢先有用,唔係既話就會消失
BTW,個團長唔會就咁就死左啦掛

同埋創哥俾我感覺係睇好多歷史、政治、哲學書嘅人嚟，《進擊的巨人》啲設定俾我感覺好紮實

而且寫大時代下嘅角色有一手

點解兵長唔自己打針再食獸巨？

佢自己變咗無腦巨 冇人保護 唔一定食到

要救人

有冇人想討論下OST啲曲名

目前已猜出的情報：
disc 1:
1 & 7 - Kenny (唔知第7後面個1字點解)
3 - 雷斯卿
4 - 希斯特莉亞

disc 2
1 & 4 - Perfect Game
5 - 戰略？？？

鳩改嘅

澤野啲style係咁

我都識啦
LEVIthe矮
ISEEBIGBOY
csndlaowi-snk-20181025-vkd
R´ß˚A

兵長係阿卡曼
唔同族變唔到巨人

不嬲澤野改名都好似盲打咁㗎啦

次次聽完都想重追鋼錬

其實冇直接講過
同埋兵長老豆都唔知咩人嚟

我覺得個流程好正
除咗兵長鳩斬唔知想點

兵長舅父回憶個度有講過阿卡曼唔同族所以唔受始祖之力影響記憶，即係佢地冇巨人血統

不過兵長老豆唔知咩種又係真

又block多件

真係好難揾到一套動畫可以同巨人比
集集睇到我起晒雞皮

弗洛克咪giogio

唔係應該係帶出佢在意希琪咩

我覺得見好就收都係好事

有意思架 之前啲人會拎黎玩解密

套野做撚到落畫你都未睇仲話人劇透

連囝又唔做嘢

在死亡面前
就算你有過幸福的生活都無甚麼分別
演繹團長既speech姐

想比團長食復活佢

佢爆seed果時可以斬碎隻奇行種

女巨人果鋪咁冷靜，我估係兵長見到自己慘死的部下有把斷刀，feel到唔正常

到打野獸巨人果時，佢已經知道點樣打

wtf

唔怪之艾倫對女王會面紅啦
日日對開d肌肉女

阿妮個身材簡直係完美

用雷槍爆唔爆到佢出黎？

有冇人會去usj有巨人園區
7月東京仲有巨人展

答案會劇透

想問下有人知Rah巨人而家咩價位先正常？

mikasa <1000
armin ~500-600
其他唔知
亞妮好似勁撚貴

啱啱見到有set二手3人組連兵長，得隻Mikasa未開要2999
唔知屌唔屌好

唔識價
不過覺得rah唔靚兼會自爆

阿妮真係好撚正又一個早早收皮嘅靚女

可能佢計錯咗 以為兵長條路徑巨人城牆其中一隻係佢

唔知鎧甲硬定水晶硬

同痴女一樣，一日到黑都閪面

痴女三笠

成套野好似冇邊個女人係正常 難怪女王會係女神

想擒賊先擒王掛 佢下令兵長殺死馬嬲 但係兵長諗多左就搞到failed
如果馬嬲死左 就算兵長比車巨咬死巨人陣營都應該大勢已去

冇計根本冇得揀，你係情報咁嚴重不足情況之下，你冇可能推論埋車巨戰力，而且砌低猿生就一定玩完，所以我覺得團長既決定係正確

睇返漫畫原來有分析sor

想要…
但$1410 USD…

我都好掛住阿妮BB

又重睇多次今集真係好正

邊度有得訂 all in

好正常，心中充滿怒火嘛

劇情需要lol = =

今集好撚好睇
岩岩睇WIKI重溫下見到又諗起佩特拉

咁你就躝啦
我係動畫黨想知又有漫畫黨想講
為左你一邊要其他人收聲惡撚過中共

話咩獻上一生比兵長咩結婚真係

結婚係終極flag呀

其實最應該比韓吉變智慧巨 佢咁醉心研究巨人 做咗巨人肯定瘋狂搵自己做實驗

劇透撚惡過中共

上季你班劇透撚都知衰自己開過個新post叫劇透區啦，想討論漫畫劇情咪自己開囉，依到動畫post仲話咩想知人哋講有乜問題，依家係全世界就你一個唔係你就人呀懵撚，搞清楚先好屌人啦傻閪

Post埋比你班撚樣自己縮返入去啦
【劇透區】進擊的巨人 第三季

唔知算唔算劇透 漫畫有畫出黎 動畫可能下集會講
想睇就入

有冇呀妮H漫？

大把啦 google吓就有

睇完生肉都俾人叫劇透，講經咩

得一本好睇

睇第2次先聽到原來打猿巨有bgm

有人配咗bgm, 都幾正

成班友屌劇透屌到傻撚左
你而家講返第一集都係劇透

我未睇你講劇情就係劇透

我講兵長舅父都俾人話劇透
明明動畫做完

阿明真係死左?
以前響動漫台聽人講團長會傳位畀佢

GOOGLE到了,當我無問過
原來漫畫領先動畫時間三年

其實艾倫拎托7出黎呢下都有bug
本身明明雙手揸刀𠝹緊，突然free到隻手出黎拎托7出黎

新兵執番奄奄一息嘅團長
下集兵長應該要抉擇用支巨人針救團長定阿明
同埋要揀食萊納定貝仔

我意思唔係叫人唔好出聲
我講得唔清楚
如果真係要劇透，可以學其他巴打咁幾重加密

但總會有人直接講下集邊個要rip了
今季會唔會做到邊之類
好影響淨係追動畫既人

討論區當然可以討論劇情
但都要尊重下人，尤其係呢個post係動畫post
我有追漫畫都唔會亂講劇情出黎

唉
今集邊撚度有講過新兵執番奄奄一息嘅團長呀

預告咪有

Ok我柒咗
IIV巴打唔好意思

個頭真係柒到

好似頂住舊屎咁

我心目中佢係一個金毛白人 點解會搞到咁

媽，個髮型畫到好似屎

個頭仲係兩截色
上面個層似係制作組啲惡趣味

萊納好撚坦

記得上個post有人話呢個係阿妮，
但我覺得似女王多啲喎... 唔係咩？

邊有可能係阿妮

人肉係咪因為係非晶體所以唔存在熔點?
有冇人知人肉要幾多度先會熔

真 講阿明起碼似過阿妮

上次個呀叔奶一奶D巨人水就變巨人

咁一支針既份量應該可以夠成個兵團既人用?之後比艾倫用座標控制佢地

亞妮嘅五官「更加鬼妹啲」，冇嗰種同齡人應有嘅稚氣，仲要成日閪你面

同艾倫攬到實一實

變咗畸形咁

咁嘅佢地剩係變冇腦巨炸喎

磷火

但唔想俾佢撻
佢啲摔技都係用返你個體重
痛到仆街

睇巨人中學好爽
可以睇到阿妮幾鐘意eren

其實阿妮同阿明夾啲

巨人初期個種恐怖
同中學個種善良睇得人好舒服

但依家講返啲巨人係同族
就覺得套野好悲哀

係啦係啦
我又劇透呀嘛

咁巴打係透咗呀嘛

season2最後一集最尾

只係講可能同為人類呢個物種

佢地咪都係人類囉

冇計 我覺得字斟句酌好啲 畀人屌就麻煩

明明就無透

BTW人要幾多度先會自燃

記憶中第一季阿妮被人懷疑馬可嘅死同佢有關，
好似係因為用咗佢個立體機動

跟住今季早一兩集托7 回憶返三人組害死馬可嗰陣，
萊納叫阿妮拆立體機動之後唔係跟手掉咗入個窗入面咩

係我記錯定點？請指教

利申：純動畫黨

有冇人有直播link

冇講明，但之後應該去回收返
掉入屋應該為左唔比巨人踩爛

i see, 我以為自己精神錯亂

OP都未完就BAN左

依個未

今集冇op?

但啲聲好怪

應該唔關聲優事
成集啲聲都好怪
btw 屌你成集冇bgm咁濟

冇op 但有ed 完成集都係講個件事 幾好

今集op都無

頂，好想睇呀，唔想睇個live，希望有人放生肉有睇漫畫既過無字幕都理解到。

真心幾高質

屌你老母 直播首ED轉咗幾多次key
聽得好唔舒服

tune過啦
避版權

アルミン變左巨人翻生

巨人呢套嘢冇翻生呢個設定

屌你老味，成集得一首bgm又有幾幕崩

但我喊撚左
鍾意左巨人三年幾第一次喊，點解會咁

呢集都仲畫得幾靚 韓吉崩咗少少

你係咪個啲現實唔知自已有幾黑人憎嘅人嚟

raw meat
no need to thank me

聲音表演的一集，好正

睇予告進度似乎下下集先交代地下室有d乜

終於比人食

喊到仆街

幾點有熟肉？

今日中午12點-1點到啦

mikasa喊到…

今集好完美
唔加bgm反而更加突出到d聲優既表現
投入感又大左
兵長一路行一路回憶果度真係眼濕濕
果然係進巨既世界入面 死左反而係一種解脫
同團長最老友既兵長 反而由佢安息
今集仲要叫白夜 姐係指太陽落左山但仲有日光反射出黎
應該就係指團長雖然死左 但調查兵團既精神會繼續長存

前幾個星期都呢個時間有
點解最近呢兩集咁耐先有熟肉

一開始無op 開始彈啲制作名單出黎
個feel好正
好似睇緊電影咁
最後個bgm又係神插入

我幾年前睇漫畫果陣覺得應該救團長,團長既領導能力同政治手段都係呀明取代唔到,雖然團長既殘疾可能會影響到佢既巨人,但係超巨冇咁隻手應該冇乜分別

前幾集中東個邊係咁提早洩漏片源，仲早過日本放送。
咁日本個邊遲啲先send過來翻釋，釋都要等到天日先有。

好感動......

出少句聲？

依到多死忠粉係咁
加上毒撚又小氣,人地講下笑就唔開心

以表達情感去講今集真係巨人動畫咁耐以嚟最完美個一話，聲優表現非常出色，特別漫畫我覺得兵長係似搵緊枝針，而動畫表演出兵長係仲諗緊團長係咪生存緊，仲要同弗洛克加好多分，佢準備衝去三笠個幕，貫徹上兩集咗''我可以為犧牲，但唔可以死得毫無意義''呢句，104既更唔洗講完全feel到艾倫同三笠既憤怒

仲要用全集去做呢段

屌你呀明成個女人咁點解比佢做巨人

變左巨人就會生番隻手出黎架啦
乜尻野超巨冇左隻手都冇分別呀?
重睇啦屌

團長

終於到地下室

初頭以為呢集動畫會悶d 點知咁撚正 睇到起曬雞皮

依張圖畫得好好心裡纏繞不安

咪係，唔通阿明變咗超nigga巨人咩

Mikasa 喊到我心都痛埋

團長隻手好耐之前已經冇左，傷口都愈合左十世，呀明係岩岩先變炭，你明唔明個分別呀?
康尼呀媽都係有殘疾所以變左做隻唔識行既巨人，仲叫人重睇

其實真係唔知有永久殘疾先變巨人係咪真係繼續殘疾，好似冇清楚講過
康尼呀媽有殘疾可以係瞓左係床變巨人先會變到肚朝天咁，轉唔到身所以被困係個到

你重睇啦

上面漫畫link劇透嚟，唔想解釋咁多

ミカサ轉場個度好突然 不過睇完漫畫再睇成集都好感動

下集地下室啦！！！！！！等左好耐啦！！梟果句野加埋個背景

每個時代，都有為自由而前進，名為進擊的巨人！！

最後個bgm用得好完美
好感動

rip

我覺得可能分分鐘見到海果下先有

well done meat

I Love You

突然諗起樣無聊野，四腳係點樣跳上去城牆上面

睇到起晒雞皮
萊納真係好彩到
橙毛死過翻生變咗第二個人
韓吉：你想救阿明？我有成村人想救
上集睇預告見團長撥開利維隻手 以為係想讓支針比阿明 原來係迴光反照 可惜團長捱唔到去到地下室

兵長

應該硬化隻爪爬上去，好似萊納咁
連獸巨都有硬化

兵長覺得俾就算艾爾文完成夢想
都只係剩係活係叫成千上百嘅士兵送死嘅罪孽

今集好好睇

btw奪牆前夜個集兵長偷聽到主角三人組既睇海對話
算唔算放棄打針俾團長既原因之一？

同埋點解要畫兵長偷聽到佢地既對話？
我記得有巴打post過作者解話但我唔記得

今集有少少畫面崩
大致上都非常好睇

第六集有中字未

上面有

好奇一問,如果一個人有一種巨人之力,再食多一種,咁佢係任揀變某一種?

今集喊到仆街

三笠喊個到......
生死當前保護唔到心愛既人，依個就係現實，

睇漫畫你會知道答案

艾倫、三笠、團長、兵長所有人都係受某些事束縛，只有呀明係有夢想，要看海，是自由的，所以救佢，反而團長太辛苦了，終其一生為左去地下室，應該比佢休息。

無人可以永遠在一起

個個都諗住留返巨人條命
點知都畀人救走晒

冇救走貝爾托特

如果兵長真係救團長，唔救阿爾敏
三笠同艾倫隨時唔再幫兵長
到時仲衰

好似話漫畫出呢話個陣嘈得好勁
動畫宜家啲評論都好和平，果然有聲係唔同啲

今集真係
其實唔救團長我覺得係兵長既私人感情
唔想佢再做惡魔送人去死
同埋團長最想做既唔係團長
只係想解答到自己既問題

佢地接受左啦個刻

艾倫應該未接受到

真係接受唔到就會反抗啦
咁順攤比人拉走

第幾話？

好彈牙

但睇海算唔算束縳？

艾爾文代表過去
阿明代表未來

因為漫畫嘈完啦,唔再嘈啦
睇左後面劇情都費事嘈

所以先忍咁耐唔睇漫畫

痛苦地生存vs有希望地生存

巨人既文戲張力世界級

巨大nigga

艾爾文感覺同孫策一樣

阿妮係點樣爬